屌你老母dimbuy

客服祇有文字沒有語音對話極不方便.客服的態度非常差.沒有解決問題.這間物流公司比起幾年前d服務差了很多很多.正垃圾正仆街去食屎.
以後不要用dimbuy。這間物流非常差非常差.
收費又非常貴。比其他物流貴雙倍.
一對波鞋jp amazon收5.3公斤的價錢350元運費.
正一仆街dimbuy.

垃圾dimbuy

推